中國新年，祝連登五毛群集體減薪！

你們是馬克思列寧的子孫，中國新年正宗關你撚事！你們過的是春節，春天之節日啊文盲五毛返支那屌翻自己老母臭西啦！